這些數字印證了《華盛頓郵報》的另一篇文章，在那篇文章中，警察承認對輕微犯罪“睜一隻眼閉一隻眼”。 紐約警局減速的零點|巴提亞·昂加爾·薩根| 2015年1月1日|每日野獸 
 如果有什麼區別的話，那就是警官培訓和現場警務方法強化了這些信念。 如果我打了白人警察的臉會怎麼樣? Goldie Taylor 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 沒有采取任何預防措施來加固天花板，因為天花板可能會倒塌砸到雕像。 2014年12月25日，芭比·拉扎·納多，每日野獸 
 但現在有幾十種新產品強化了“知識就是力量”的觀念。 沒有什麼比數據更能表達我愛你|每日野獸| 2014年12月8日|每日野獸 
 我們需要強調的是，決策和選擇的力量也很重要。 一個黑人警察對邁克·布朗的嚴厲指責|瑪麗·m·查普曼| 2014年12月3日|每日野獸 
 因此，第一個問題是，是從Helles加強Gaba Tepe，還是反過來。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 然而，1807年，他被徵召去增援大軍，及時參加了弗裡德蘭決戰。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 蘭尼斯和莫蒂埃被派去增援，要表現出耐心就更加困難了。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 拿破崙未能增援馬斯納，使里斯本條約之前的局勢岌岌可危。 拿破崙·波拿巴生平|威廉·米利根·斯隆 
 如果一個營遭到攻擊，你願意支援另一個營嗎? 第十五步兵旅的所作所為|愛德華·羅德·格萊欽